{ "translations": {
    "Duplicate Finder" : "重复查找器",
    "Getting Started" : "开始",
    "Usage Examples" : "使用案例",
    "FAQ" : "FAQ",
    "Help" : "帮助",
    "Could not load duplicates" : "无法加载重复项",
    "Duplicate Finder Settings" : "重复查找器设置",
    "Filters" : "过滤器",
    "Origin Folders" : "原始文件夹",
    "Excluded Folders" : "排除文件夹",
    "Projects" : "项目",
    "Could not fetch settings" : "无法获取设置",
    "Settings saved" : "已保存设置",
    "Could not save settings" : "无法保存设置",
    "All duplicates cleared" : "已清除所有重复项",
    "Could not clear duplicates" : "无法清除重复项",
    "Duplicates search initiated (this may take a while)" : "已启动重复项搜索（这可能需要一段时间）",
    "All duplicates found" : "找到所有重复项",
    "Could not initiate duplicate search" : "无法启动重复项搜索",
    "All general settings to modify Duplicate Finder behaviors." : "修改重复查找器行为的所有常规设置。",
    "Ignore Mounted Files" : "忽略挂载的文件",
    "When true, files mounted on external storage will be ignored." : "如果为 true，则将忽略挂载在外部存储上的文件。",
    "Ignore mounted file" : "忽略挂载的文件",
    "Disable Filesystem Events" : "禁用文件系统事件",
    "When true, the event-based detection will be disabled." : "如果为 true，将禁用基于事件的检测。",
    "Disable filesystem events" : "禁用文件系统事件",
    "Background Job Cleanup Interval (seconds)" : "后台任务清理间隔（秒）",
    "The interval in seconds between database cleanup operations. This job only maintains the database and does not delete any files from your storage. It helps keep the app running smoothly by removing outdated database entries." : "数据库清理操作的间隔（秒）。此作业仅维护数据库，不会从存储中删除任何文件。它通过删除过时的数据库条目来帮助保持应用程序平稳运行。",
    "Background Job Find Duplicates Interval (seconds)" : "后台任务查找重复项间隔（秒）",
    "The interval in seconds for the find duplicates background job." : "后台任务查找重复项的间隔，以秒为单位。",
    "Advanced settings (be cautious)" : "高级设置（谨慎）",
    "These settings are for advanced users only. If you are not sure what you are doing, please do not change them." : "这些设置仅适用于高级用户。如果你不确定自己在做什么，请不要改变它们。",
    "Clear all duplicates" : "清除所有重复项",
    "Find all duplicates" : "查找所有重复项",
    "Are you sure you want to merge all selected duplicates? This action cannot be undone." : "你确定要合并所有选定的重复项吗？此操作无法撤消。",
    "Some groups had all files selected. One file from each group has been automatically preserved." : "某些组已选择所有文件。已自动保留每个组中的一个文件。",
    "Bulk merge duplicates" : "批量合并重复项",
    "Preview and merge multiple duplicates at once while preserving files in protected folders." : "一次预览和合并多个重复项，同时保留受保护文件夹中的文件。",
    "Start preview" : "开始预览",
    "Total files to delete: {count}, Space that will be freed: {size}" : "总计删除文件数：{count}，将释放空间：{size}",
    "Loading page {current} of {total}…" : "加载页面 {current} / {total} …",
    "Unselect all" : "取消全选",
    "Select all" : "全部选择",
    "Merge selected files" : "合并所选文件",
    "No duplicates found" : "未找到重复项",
    "No duplicate files were found that can be deleted. This could be because there are no duplicates, or all duplicates are in protected folders." : "未找到可删除的重复文件。这可能是因为没有重复项，或者所有重复项都在受保护的文件夹中。",
    "Back" : "返回",
    "Files to be deleted" : "将被删除的文件",
    "For each duplicate group, at least one file will be preserved." : "对于每个重复组，将至少保留一个文件。",
    "Duplicate group" : "重复组",
    "{selected} of {total} files selected" : "选择{selected}/{total}文件",
    "Preview" : "预览",
    "Cannot delete protected files" : "无法删除受保护的文件",
    "This action will delete all instances of the duplicate. At least one copy should be kept. Are you sure you want to proceed?" : "此操作将删除重复项的所有实例。应至少保留一份副本。你确定要继续吗？",
    "File hash copied to clipboard" : "文件哈希值已复制到剪贴板",
    "Welcome, the current duplicate has {numberOfFiles} files, total size: {formattedSize}" : "欢迎，当前重复项有{numberOfFiles}个文件，总大小：{formattedSize}",
    "Show Preview" : "显示预览",
    "Unacknowledge it" : "未确认",
    "Acknowledge it" : "确认",
    "Merge Selected" : "合并所选",
    "Select All" : "全选",
    "Copy File Hash" : "复制文件哈希值",
    "No duplicates found or no duplicate selected." : "未找到重复项或未选择重复项。",
    "You can adjust settings or run a new scan to find duplicates." : "你可以调整设置或运行新的扫描以查找重复项。",
    "Open Settings" : "打开设置",
    "Find Duplicates" : "查找重复项",
    "File" : "文件",
    "Path:" : "路径：",
    "Open File" : "打开文件",
    "Open Folder" : "打开文件夹",
    "Delete" : "删除",
    "Protected" : "受保护的",
    "Default" : "默认",
    "Size (largest first)" : "大小 (降序)",
    "Size (smallest first)" : "大小 (升序)",
    "Settings" : "设置",
    "Manage Projects" : "管理项目",
    "Your Projects" : "你的项目",
    "No projects yet" : "还没有项目",
    "Create your first project" : "创建你的第一个项目",
    "Close" : "关闭",
    "Learn the basics of using the app" : "学习使用应用程序的基础知识",
    "See practical examples of finding and managing duplicates" : "查看查找和管理重复项的实用示例",
    "Find answers to common questions" : "查找常见问题的答案",
    "Acknowledged" : "确认",
    "No acknowledged duplicates found." : "未发现已确认重复项",
    "Load More" : "加载更多",
    "Unacknowledged" : "未确认",
    "No unacknowledged duplicates found." : "未发现未确认的重复项。",
    "Bulk Delete" : "批量删除",
    "Select Folder to Exclude" : "选择要排除的文件夹",
    "This folder is already excluded" : "此文件夹已排除",
    "Invalid folder data" : "无效文件夹数据",
    "Folder {folder} removed from excluded folders" : "从排除文件夹移除{folder}",
    "Failed to remove folder" : "移除文件夹失败",
    "Failed to load excluded folders" : "加载排除文件夹失败",
    "Configure folders that should be excluded from duplicate scanning. Files in these folders (and subfolders) will be ignored during duplicate detection." : "配置应从重复扫描中排除的文件夹。在重复检测期间，这些文件夹（和子文件夹）中的文件将被忽略。",
    "Add Excluded Folder" : "添加排除文件夹",
    "e.g., a1b2c3d4e5f6..." : "例如, a1b2c3d4e5f6...",
    "e.g., *.tmp or backup_*" : "例如, *.tmp or backup_*",
    "File Hash" : "文件哈希值",
    "File Name Pattern" : "文件名模式",
    "Please enter a value" : "请输入一个值",
    "Configure filtering rules to ignore files during scan based on file hash or file name pattern." : "配置过滤规则，以便在扫描过程中根据文件哈希或文件名称模式忽略文件。",
    "Add Filter" : "添加过滤",
    "You can use * as wildcard, e.g., *.tmp or backup_*." : "你可以使用 * 作为通配符，例如，*.tmp 或者 backup_*。",
    "Select Origin Folder" : "选择原始文件夹",
    "This folder is already an origin folder" : "此文件夹已经是原始文件夹",
    "Folder added to origin folders" : "已添加至原始文件夹",
    "Folder {folder} removed from origin folders" : "从原始文件夹移除{folder}",
    "Failed to load origin folders" : "加载原始文件夹失败",
    "Configure folders that should be considered as origin folders. Files in these folders will never be marked as duplicates to be deleted." : "配置应被视为原始文件夹的文件夹。这些文件夹中的文件永远不会被标记为要删除的重复项。",
    "Add Origin Folder" : "添加原始文件夹",
    "Failed to load project" : "无法加载项目",
    "Failed to load duplicates" : "无法加载重复项",
    "Project scan initiated. This may take a while." : "项目扫描已启动。这可能需要一段时间。",
    "Project" : "项目",
    "Last scan: {date}" : "最新扫描: {date}",
    "Never scanned" : "从未扫描",
    "{count} folders included" : "{count} 文件夹被包含",
    "Scan for Duplicates" : "扫描重复项",
    "Duplicates Found" : "找到重复项",
    "{count} duplicate files" : "{count} 重复文件",
    "View Details" : "查看详情",
    "and {count} more files..." : "和 {count} 更多文件文件...",
    "No duplicate files were found in the selected folders." : "所选文件夹中找不到重复文件。",
    "Failed to load projects" : "无法加载项目",
    "Select Folder for Project" : "选择项目文件夹",
    "This folder is already selected" : "此文件夹已选择",
    "Create and manage projects to scan specific folders for duplicates. Projects allow you to focus on deduplicating files in particular areas without scanning your entire storage." : "创建和管理项目以扫描特定文件夹中的重复项。项目允许你专注于在特定区域重复数据删除文件，而无需扫描整个存储。",
    "Edit project" : "编辑项目",
    "Edit" : "编辑",
    "Delete project" : "删除项目",
    "Start project scan" : "开始扫描项目",
    "Start Scan" : "开始扫描",
    "View project results" : "查看项目结果",
    "View Results" : "查看结果",
    "Included Folders:" : "已包含文件夹:",
    "Create a project to scan specific folders for duplicates" : "创建一个项目来扫描特定文件夹中的重复项",
    "Create new project" : "创建新项目",
    "Create New Project" : "创建新项目",
    "Edit Project" : "编辑项目",
    "Project Name" : "项目名称",
    "Enter a name for your project" : "为你的项目输入一个名称",
    "Selected Folders" : "已选择文件夹",
    "Remove folder" : "移除文件夹",
    "No folders selected" : "未选择文件夹",
    "Add folder to project" : "添加文件夹到项目",
    "Add Folder" : "添加文件夹",
    "Cancel project creation" : "取消项目创建",
    "Cancel" : "取消",
    "Update project" : "更新项目",
    "Create project" : "创建项目",
    "Update Project" : "更新项目",
    "Create Project" : "创建项目",
    "Delete Project" : "删除项目",
    "Are you sure you want to delete the project \"{name}\"?" : "你确定要删除 {name} 项目吗？",
    "This action cannot be undone." : "此操作无法撤消。",
    "Cancel project deletion" : "取消删除项目",
    "Confirm project deletion" : "确认删除项目",
    "Search with wildcards (e.g., IMG*.jpg)" : "使用通配符搜索 (e.g., IMG*.jpg)",
    "Search with regex (e.g., ^IMG_\\d{4}\\.jpg$)" : "使用正则表达式搜索 (e.g., ^IMG_\\d{4}\\.jpg$)",
    "Search duplicates…" : "搜索重复项…",
    "Simple search" : "简单搜索",
    "Wildcard search (*, ?)" : "通配符搜索 (*, ?)",
    "Regular expression" : "正则表达式",
    "General Questions" : "常规问题",
    "What is Duplicate Finder?" : "什么是重复查找器？",
    "Duplicate Finder is a Nextcloud app that helps you find and manage duplicate files in your cloud storage. It automatically scans your files and identifies duplicates based on their content." : "重复查找器是 Nextcloud 应用程序，可帮助你查找和管理云存储中的重复文件。它会自动扫描你的文件，并根据其内容识别重复项。",
    "How does it detect duplicates?" : "它如何检测重复项？",
    "The app uses file content hashing to identify duplicates. This means files with identical content are detected as duplicates, regardless of their names or locations." : "此应用程序使用文件内容哈希来识别重复项。这意味着，无论文件的名称或位置如何，具有相同内容的文件都会被检测为重复文件。",
    "Features & Usage" : "功能 & 用法",
    "How can I protect important files from deletion?" : "如何保护重要文件不被删除？",
    "Use the Origin Folders feature in settings. Files in these folders will never be marked as duplicates for deletion, ensuring your original files are always protected." : "使用设置中的“原始文件夹”功能。这些文件夹中的文件永远不会被标记为重复项以供删除，从而确保你的原始文件始终受到保护。",
    "How can I exclude folders from scanning?" : "如何从扫描中排除文件夹？",
    "You can exclude folders in two ways:\n\n1. Add them to Excluded Folders in settings\n2. Place a .nodupefinder file in any folder you want to exclude" : "你可以通过两种方式排除文件夹：\n\n1. 将它们添加到设置中的“排除文件夹”中\n2. 将 .nodupfinder 文件放在想要排除的任何文件夹中",
    "What are Projects and how do I use them?" : "什么是项目，我如何使用它们？",
    "Projects allow you to scan specific folders for duplicates instead of your entire storage. To use projects:\n\n1. Go to Settings → Projects\n2. Create a new project with a name\n3. Select the folders you want to include in the scan\n4. Start the scan and view results\n\nProjects are perfect for focusing on cleaning up specific areas of your storage without scanning everything." : "项目允许你扫描特定的文件夹以获取重复项，而不是整个存储空间。使用项目：\n\n1. 转到设置 → 项目\n2. 创建一个具有名称的新项目\n3. 选择要在扫描中包含的文件夹\n4. 开始扫描并查看结果\n\n项目非常适合专注于清理存储的特定区域，而无需扫描所有内容。",
    "Can I recover deleted files?" : "我可以恢复已删除的文件吗？",
    "Yes, all files deleted through Duplicate Finder can be recovered from your Nextcloud trash bin during the retention period set by your administrator." : "是的，通过 Duplicate Finder 删除的所有文件都可以在管理员设置的保留期内从Nextcloud 回收站中恢复。",
    "How can I prevent specific files from being scanned?" : "如何防止特定文件被扫描？",
    "There are several ways to exclude files from scanning:\n\n1. Use File Hash Filters: Add specific file hashes in the settings to ignore exact files.\n2. Use File Name Patterns: Add patterns like \"*.tmp\" or \"backup_*\" to ignore files matching these patterns.\n3. Place a .nodupefinder file: Add this file in a folder to exclude the entire folder and its subfolders.\n4. Configure Origin Folders: Mark folders as origin folders to protect their files.\n5. Use Excluded Folders: Explicitly exclude specific folders from scanning.\n\nYou can manage filters in Settings → Filters." : "有几种方法可以将文件排除在扫描之外：\n\n1. 使用文件哈希过滤器：在设置中添加特定的文件哈希以忽略精确的文件。\n2. 使用文件名模式添加模式：如 \"*.tmp\" 或者 \"backup_*\" 忽略与这些模式匹配的文件。\n3. 放置一个 .nodupefinder 文件：将此文件添加到文件夹中以排除整个文件夹及其子文件夹。\n4. 配置原始文件夹：将文件夹标记为原始文件夹，以保护其文件。\n5. 使用排除文件夹：明确将特定文件夹从扫描中排除。\n\n你可以在设置 → 过滤器中管理过滤器。",
    "How do file filters work?" : "文件过滤器如何工作？",
    "File filters work in two ways:\n\n1. Hash Filters: These match exact files by their content hash. Use this when you want to ignore specific files regardless of their name or location.\n2. Name Pattern Filters: These use wildcards to match file names. For example:\n   - *.tmp: Ignores all files ending with .tmp\n   - backup_*: Ignores all files starting with \"backup_\"\n   - *cache*: Ignores all files containing \"cache\"\n\nFilters are user-specific and persist across scans." : "文件过滤器以两种方式工作：\n\n1. 哈希过滤器：通过对其内容哈希进行了匹配的文件。当你想忽略特定文件时，无论其名称或位置如何，都会生效。\n2. 名称模式过滤器：通过使用通配符匹配文件名。例如：\n   - *.tmp: 忽略所有以 .tmp 结尾的文件\n   - backup_*: 忽略所有以 \"backup_\" 开头的文件\n   - *cache*: 忽略所有包含 “cache” 的文件\n\n过滤器是特定于用户的，并且在扫描中持续存在。",
    "Technical & Performance" : "技术 & 性能",
    "Does it impact server performance?" : "它会影响服务器性能吗？",
    "The app is designed to minimize performance impact. It uses background jobs and can be configured to ignore mounted files. You can also adjust scanning intervals in settings." : "此应用程序旨在最大限度地减少对性能的影响。它使用后台任务，可以配置为忽略已挂载的文件。你还可以在设置中调整扫描间隔。",
    "What are the storage requirements?" : "存储要求是什么？",
    "The app maintains a small database of file hashes. The storage impact is minimal and scales efficiently with your file count." : "此应用程序维护一个小型文件哈希数据库。存储影响很小，并且可以随着文件数量的增加而有效扩展。",
    "Project & Support" : "项目 & 支持",
    "How do I report issues or suggest features?" : "如何报告问题或建议功能？",
    "You can report issues and suggest features through our <a href=\"https://github.com/eldertek/duplicatefinder/issues\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub Issues</a> page." : "你可以通过我们的<a href=\"https://github.com/eldertek/duplicatefinder/issues\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub Issues</a>页面报告问题并建议功能。",
    "Can I contribute to the project?" : "我能为这个项目做出贡献吗？",
    "Yes! The project is open source under the AGPL license. Visit our <a href=\"https://github.com/eldertek/duplicatefinder\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub repository</a> to contribute." : "是的！该项目是 AGPL 许可下的开源项目。访问我们的<a href=\"https://github.com/eldertek/duplicatefinder\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">GitHub 仓库</a>进行贡献。",
    "Search & Navigation" : "搜索 & 导航",
    "How can I efficiently search for specific duplicates?" : "我如何高效地搜索特定的重复项？",
    "What are some tips for effective searching?" : "高效搜索的一些技巧是什么？",
    "Search FAQ" : "搜索 FAQ",
    "Type to search..." : "输入以搜索...",
    "No results found" : "未找到结果",
    "Try adjusting your search terms" : "尝试调整你的搜索词",
    "Step {step} of {total}" : "第{step}/{total}步",
    "Previous" : "上一个",
    "Get Started" : "开始",
    "Next" : "下一个",
    "Detecting Duplicates" : "检测重复项",
    "There are three main ways to detect duplicate files in your Nextcloud:" : "在 Nextcloud 中检测重复文件有三种主要方法：",
    "1. Event-based Detection" : "1. 基于事件的检测",
    "Automatically scans for duplicates when files are uploaded or modified" : "上传或修改文件时自动扫描重复项",
    "Provides real-time duplicate detection" : "提供实时重复检测",
    "Can be disabled in settings if needed" : "如果需要，可以在设置中禁用",
    "2. Background Job Detection" : "2. 后台任务检测",
    "Background Job Find Duplicates Interval" : "后台任务查找重复项间隔",
    "Set how often the system should scan for duplicates" : "设置系统扫描重复项的频率",
    "Runs automatically based on your configured interval" : "根据你配置的间隔自动运行",
    "3. Manual Command Detection" : "3. 手动执行检测",
    "Full scan:" : "完整扫描：",
    "Scan user:" : "扫描用户：",
    "Only available to administrators" : "仅对管理员可用",
    "Advanced Search Features" : "高级搜索功能",
    "The app provides three different search modes to help you find specific duplicates:" : "该应用程序提供了三种不同的查找模式，以帮助你找到特定的重复项：",
    "Simple Search" : "简单查找",
    "Basic text search that looks for the exact text in file names" : "基本的文本搜索，查找文件名中的确切文本",
    "Example: typing \"vacation\" will find all files with \"vacation\" in their name" : "示例：输入“度假”将查找所有文件名称包含“度假”的文件",
    "Wildcard Search" : "通配符查找",
    "Use * and ? as wildcards to match patterns in file names" : "使用 * 和 ? 作为匹配文件名称模式的通配符",
    "Match all JPG files starting with IMG:" : "匹配所有以 IMG 开头的 JPG 文件：",
    "Match NEF files with exact pattern:" : "使用精确模式匹配 NEF 文件：",
    "Match all PDF files:" : "匹配所有 PDF 文件",
    "Regular Expression Search" : "正则表达式查找",
    "For advanced users, full regex pattern support for precise matching" : "对于高级用户，完整的正则模式支持可用于精确匹配",
    "Match IMG_ followed by 4 digits:" : "匹配 IMG_且后跟 4 个数字：",
    "Match image files:" : "匹配所有图像文件",
    "Match IMG_ or DSC_ prefix:" : "匹配 IMG_ 或 DSC_ 前缀：",
    "Working with Projects" : "使用项目",
    "Projects allow you to scan specific folders for duplicates instead of your entire storage:" : "项目允许你扫描特定文件夹中的重复文件，而不是整个存储空间：",
    "Creating and Managing Projects" : "创建和管理项目",
    "Go to Settings → Projects to create and manage your projects" : "转到设置 → 项目以创建和管理你的项目",
    "Give your project a descriptive name (e.g., \"Photos 2023\", \"Documents Cleanup\")" : "给你的项目一个描述性名称（例如，“照片 2023”，“文档清理”）",
    "Select one or more folders to include in the project scan" : "选择一个或多个文件夹以包含在项目扫描中",
    "Edit or delete projects as needed from the Projects settings" : "根据需要从项目设置中编辑或删除项目",
    "Running Project Scans" : "正在运行项目扫描",
    "Start a scan from the Projects section in Settings" : "从设置中的项目部分开始扫描",
    "Access your project from the navigation sidebar" : "从侧边栏访问你的项目",
    "View scan results showing duplicates only within your selected folders" : "查看扫描结果仅显示你所选文件夹中的重复项",
    "Manage duplicates using the same tools as with regular scans" : "使用与常规扫描相同的工具来管理重复项",
    "Project Use Cases" : "项目使用案例",
    "Clean up a specific photo collection without scanning your entire library" : "清理特定的照片集，而无需扫描整个存储库",
    "Deduplicate a shared folder that contains many duplicate files" : "删除包含许多重复文件的共享文件夹的重复项",
    "Focus on large files in specific folders to quickly free up space" : "集中处理特定文件夹中的大文件，快速释放空间",
    "Organize cleanup tasks by creating separate projects for different areas" : "通过为不同领域创建独立项目来组织清理任务",
    "Managing Duplicates" : "管理重复项",
    "Once duplicates are detected, you have several options to manage them:" : "一旦检测到重复项，你就有多个选项来管理它们：",
    "Individual Management" : "个人管理",
    "View duplicates in Unacknowledged and Acknowledged sections" : "查看未确认和已确认部分的重复项",
    "Compare file details and select which copies to delete" : "比较文件详情并选择要删除的副本",
    "Mark duplicates as acknowledged for better organization" : "将重复内容标记为已确认，以便更好地进行整理",
    "Recover deleted files from trash if needed" : "如果需要，从回收站中还原已删除的文件",
    "Bulk Operations" : "批量操作",
    "Use Bulk Delete to handle multiple duplicates at once" : "使用批量删除功能一次性处理多个重复文件",
    "Filter and select duplicates based on various criteria" : "根据各种标准过滤和选择重复内容",
    "Preview selections before confirming deletion" : "确认删除前预览所选内容",
    "Efficiently manage large numbers of duplicates" : "有效管理大量重复数据",
    "Advanced Settings" : "高级设置",
    "Configure the app behavior through these advanced settings:" : "通过这些高级设置配置应用程序行为：",
    "Performance Options" : "性能选项",
    "Skip external storage during scanning" : "扫描时跳过外部存储",
    "Note:" : "说明：",
    "Error fetching duplicates." : "获取重复项时发生错误",
    "Duplicate acknowledged successfully" : "重复项已成功确认",
    "Error acknowledging duplicate." : "确认重复项时发生错误",
    "Duplicate unacknowledged successfully." : "复制项已成功取消确认。",
    "Error unacknowledging duplicate." : "取消确认重复项时发生错误",
    "File deleted successfully." : "文件删除成功。",
    "File not found" : "文件未找到",
    "The viewer is not available" : "查看器不可用"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}